屌你老母元朗一定要滅村

屌你見人就打
警察一個都見唔到
嬲都我爆

屌你連立場姐姐都打

推

推
下一站元朗
燒撚左佢地條村

屌你成班牛屎佬

燒撚曬佢全村祖墳 屌你老母